點解小妹成日都叫春

完全唔撚知自己想點 屌

春！

陳如山（啊山）

糞啦小妹

叫未

-.- 屌又爆我真名

你話會氹我嫁

你膊頭

幾碎牙
仲要人氹

仆街 我認我柒

自爆唔答

邊個叫你✈️

唔想G

出唔撚到院呀唉

臭豬眉眉

咁惡

香返啦

想聞